# Tp6


## Materia
Arquitectura de Computadoras año 2022
## Autores
Quiroga Gonzalo, Villarruel Enzo

## Profesores
Airabella Migue Andres, Astri Eith Andrada

## Description
El proyecto consiste en armar un microprocesador Risc-v, mediante la implementación de codigos previsto por la catedra.

## Ejercicio 1
Se generó un nuevo branch a partir del master.


## Ejercicio 2
Para realizar el codigo de VHDL y conectar todos los IP cores, se modifico el archivo de FULL-Riscv y así podes realizar la unión de los bloques previamentes programados. 


## Ejercicio 3
Para probar el funcionamiento, se realizo un archivo llamado Programa.txt en el mismo se cargaron los valores del fieldset, en este caso se probaron las funciones de Tipo R, Tipo S, TIPO I y TIPO SB.



## Ejercicio 4

Se realizo la simulación, corriendo el make en la carpeta de FULL-Riscv, en la terminal se pueden observar los valores que toma corresponde con los esperados.

